嗱，黨鐵又助攻喇

落到地下就無法無天